
                      muy buena pelicula, la recomiendo totalmente. Tiene un poco de todo: ciencia ficcion, accion y romance.Y el actor tom cruise pegaba perfectamente con el papel.
        
            